<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<rule type="content" id="help_documents" mode="on" anonymous="on">	
	<description>Help</description>	
	<xsltfile>help.xsl</xsltfile>		
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>category</name>
		<value>Резюме</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>topic</name>
		<value>Контроль качества строительства</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>Модуль " Контроль качества строительства ", обеспечивает управление процессами контроля качества строительства. Ключевым документом в данном процессе является документ: "Замечание", момент регистрации которого является началом рабочего процесса. Документ содержит поля с описанием замечания, места возникновения, сроком устрнения и других полей. В момент регистрации, документ получает уникальный регистрационный номер, статус "черновик",  доступ на документ ограничивается автором и отвественным ИТР участка места возникновения замечания (далее "отвественный участка"). Ответсвенный участка так же получает доступ на кнопки "Согласен"  и "Не согласен" посредством которых он выражает свое отношение к замечанию на предмет обоснованности. 
При положительном решении документ, меняет статус на "на исполнении", при этом выдаются права сотрудникам тех.надзора и при необходимости курирующим менеджерам проекта. 
При отклонении документ меняет статус на "отклонен отвественным участка" и в этом случае процесс останавливается.  
При статусе "на исполнении", сотрудники тех. надзора в процессе заносят либо факт устранения либо не соотвествия выполненных работ, с изложением причин. При отметке "Устранено" - замечание меняет статус как "Исполнено", при отметке "Не устранено", замечание не меняет статус для продолжения работы до момента устранения.
В процессе доступ к "потоку" документов ограничиваются только теми сотрудниками, которые имеют отношение к данному потоку. Так же в процессе смены состоянии или статусов возможна рассылка по электронной почте и выдача прав на просмотр тем сотрудникам которые заинтересованы в просмотр

		</value>				
	</field>	
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>seealso</name>
		<value>help</value>				
	</field>
	<caption name="helpcaption" source="KEYWORD">Помощь</caption>
	<caption name="logout" source="KEYWORD">Завершить работу</caption>
</rule>