<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<rule type="content" id="help_documents" mode="on" anonymous="on">	
	<description>Help</description>	
	<xsltfile>help.xsl</xsltfile>		
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>category</name>
		<value>Общие вопросы</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>topic</name>
		<value>Регистрация входящего документа</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>«Входящий документ» - Входящие документы, которые поступили в вашу организацию и были зарегистрированы в канцелярии. Вам будут доступны не все документы, а только те, к которым вы имеете “отношение” например, вас указали при регистрации в качестве получателя входящего документа (регистрацию входящих документов осуществляет канцелярия) или вас указали в резолюции (в карточке задания) в качестве исполнителя документа.
			Для регистрации входящего документа необходимо выполнить следующие действия: 
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			1.Перейти в соответствующее представление, и нажать на кнопку “Новый входящий документ” см. Рис. 1
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>image</name>
		<value>classic/img/helpimg/regIN/in1.jpg</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>imagetitle</name>
		<value>Рис. 1 Представление вида "Входящие документы"</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			2.В открывшейся форме заполнить необходимые поля. см. Рис. 2
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>image</name>
		<value>classic/img/helpimg/regIN/in2.jpg</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>imagetitle</name>
		<value>Рис. 2 Пустая форма документа "Входящий"</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			3.Далее нажимаем кнопку “Сохранить и закрыть”.
			Функционально, документы Резолюция и Перепоручение выполняют одну и ту же роль и содержат одинаковые поля, т.е. в этих документах описывается задание, срок исполнения и исполнители задания. Различие заключается в следующем: Резолюция создается непосредственно на входящий документ и имеет приоритет над всеми последующими препоручениями. Тип контроля, назначенный в резолюции, наследуется во все последующие перепоручения. Перепоручения так же не могут иметь срок исполнения, который больше срока указанного в резолюции.
			Ввод резолюции осуществляется путем нажатия кнопки “Резолюция” расположенной на панели акции входящего документа. см Рис. 3
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>image</name>
		<value>classic/img/helpimg/regIN/in3.jpg</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>imagetitle</name>
		<value>Рис. 3 Заполненная форма документа "Входящий"</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>image</name>
		<value>classic/img/helpimg/regIN/in4.jpg</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>imagetitle</name>
		<value>Рис. 4 Резолюция на входящий документ</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			Выбираем исполнителя, и заполняем текст резолюции. Нажимаем “Сохранить и закрыть” см. Рис. 4
			Регистрация перепоручения осуществляется путем нажатия кнопки “Перепоручение”. Кнопка доступна только исполнителям задания, если инициируется ввод перепоручения или получателям входящего документа если инициируется ввод резолюции.
			Ввод карточки исполнения осуществляется путем нажатия соответствующей кнопки, расположенной на панели акции формы резолюции или перепоручения.
			Кнопка доступна только внутренним исполнителям задания.
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>topic</name>
		<value>Регистрация ответного документа</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			Для регистрации ответного документа нужно выполнить следующие действия:
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			1.Перейти в соответствующее представление, например “Входящие” нажать на документ, на который необходимо создать ответный и нажать кнопку “Ответный исходящий”
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>image</name>
		<value>classic/img/helpimg/regIN/in5.jpg</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>imagetitle</name>
		<value>Рис. 5 Заполненая форма резолюции </value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			2. Заполняем необходимые поля в открывшейся форме Проекта исходящего, содержание документа помещаем в поле “Основной текст” далее выбираем людей для согласования и нажимаем кнопку “Отправить на согласование” если у нас нет людей для согласования, то нажимаем кнопку “ Отправить на подпись”.
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>topic</name>
		<value>Регистрация исходящего документа</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			Исходящий документ - официальный документ, отправляемый из организации, предназначенный для взаимодействия с внешними организациями.
			В разделе находятся документы, которые ваша организация отправляет другим организациям. БД  предназначена  для  обеспечения  ввода  и  хранения  исходящей корреспонденции. Раздел «Исходящие» открывает представление, в котором отображаются так называемые «официальные документы». Это документы, которые прошли процедуру регистрации в вашей организации и имеют регистрационный номер, присвоенный канцелярией.
			Вам доступны только документы, где вы указаны как автор подписи исходящего документа или были инициатором документа.
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			Регистрацию Исходящего Документа в 4ms Workflow можно осуществить двумя способами: C помощью заполнения формы (Только для Канцелярии), или через Проект Исходящего.
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			Здесь мы рассмотрим первый вариант, с помощью заполнения формы:
			1.Перейти в соответствующее представление, и нажать на кнопку:
			«Новый исходящий документ» см. Рис. 6
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>image</name>
		<value>classic/img/helpimg/regISH/ish1.jpg</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>imagetitle</name>
		<value>Рис. 6 Представление вида "Исходящие документы"</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			2. В Открывшейся форме заполняем необходимые поля.
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			3. Содержание документа помещаем в поле “Основной текст” во вкладке “Содержание”. Так же во вкладке “Вложения” можно вставить приложение к исходящему документу.
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>image</name>
		<value>classic/img/helpimg/regISH/ish2.jpg</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>imagetitle</name>
		<value>Рис. 7 Форма исходящего документа</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>image</name>
		<value>classic/img/helpimg/regISH/ish3.jpg</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>imagetitle</name>
		<value>Рис. 8 Форма исходящего документа</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>chapter</name>
		<value>
			4.Нажимаем кнопку “Зарегистрировать документ”.
			После регистрации документ приобретает статус “Официального документа”. См. Рис. 7-8
		</value>				
	</field>
	<field mode="on">		
		<description></description>
		<name>seealso</name>
		<value>help</value>				
	</field>
	<caption name="helpcaption" source="KEYWORD">Помощь</caption>
	<caption name="logout" source="KEYWORD">Завершить работу</caption>
</rule>